請好似林奠一樣盲撐

每人有唔同意見唔同方式去抗爭
我地應該學下林奠點樣盲撐警狗一樣
大家係自己友 目標方向一樣
或許方式唔同 但請大家respect
只有盲撐 個結果先會變好